影完相就放人走啦

做乜野呀你地

根本佢就係入來引你打佢

你圍住佢咁耐可以達到乜野呢?

影哂相有証據就夠了
做多左都無用

PUSH

PUSH
不能被仇恨支配